我願意提供我個人戶口比大家繼續捐錢幫助義士

唔使多謝我，只要記住「入錢，入錢，入錢」就得

提供啦咁
唔好得個講字

你老味你狗嚟？好撚風趣呀？

請入錢去我馬會戶口，馬會戶口暫時安全

唔該出Post之前諗下點解要出post

屌你老母

拉，好好笑咩，on9

戶口號碼留係度
屌你老母好撚好玩呀，死開啦狗！

用下腦先講野啦

收皮啦柒頭五毛狗